% This is the file Big5.tex of the CJK package
%   for testing Chinese (in Big 5 encoding).
%
% written by Werner Lemberg <wl@gnu.org>
%
% Version 4.8.3 (07-May-2012)
%
%
% process this file with bg5latex

\documentclass[12pt]{article} 

\usepackage{CJK}


\begin{document}

\begin{CJK*}{Bg5}{bsmi}
\CJKtilde

\noindent 本常問問答集~(FAQ list)~是從一些經常被問到的問題及其適當的解
答中，以方便的形式摘要而出的。跟上一版不同的是，其編排結構已徹底改變。
\textbf{有關新結構的細節，可參考「如何閱讀本問答集及了解其編排結構」該
項中的說明。}

\end{CJK*}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% coding: big5
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% TeX-command-default: "CJKLaTeX"
%%% End:
